\documentclass[a4paper, 11pt]{article}
\usepackage{subfiles}
\usepackage[italian]{babel}
\usepackage[utf8x]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{import}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}

\begin{document}
Come per il caso precedente abbiamo deciso di optare per un intervista diretta in quanto il numero di possibili candidati è nettamnte minore a quello dei giocatori di tennis

\begin{enumerate}
  \item Se decidessi di optare per la nostra soluzione chi ritiene dovrebbe sostenere il costo di acquisto dei sensori\footnote{Questa informazione sarebbe utile per capire se i proprietari dei campi da tennis sarebbero disposti a investire e comprare i sensori oppure preferirebbero una soluzione "in comodato d'uso".}.
  \item Che tipo di benefici, soprattutto sul lato economico, ti aspetti dall' utilizzo del nostro servizio\footnote{Questa domanda potrebbe essere utile al reparto di marketing per capire su che aspetto spingere di più in fase di pubblicizzazione del prodotto.}.
  \item Secondo te l'utilizzo di questo software potrebe migliorare la qualità e la fama del tuo centro sportivo \footnote{Tale informazione ci permetterebbe di capire se il nostro software potesse essere visto anche come strumento per aumentare la visibilità e la fama dell'utilizzatore stesso; sempre per poter usare questo dato in fase di lancio e pubblicizzazione}. 
  \item Preferiresti pagare una subscription mensile oppure pagare una tantum \footnote{Con questa domanda, unita alla prima, otteniamo un indicazione utile per la scelta di un business model.}. 
\end{enumerate}
\end{document}
